我老豆訓訓下會突然大聲鬧人講野，攪到我地無教好訓

有咩計，有咩藥食左夜晚唔會再開口講野

用牛皮膠紙封L住把口 用鼻呼吸

鎮定劑

砒霜

帶佢睇醫生，診斷佢會唔會有認知障礙

有咩推介

認知障礙會導致訓訓下開口大聲講野?

你解決埋佢老豆